2020年總結~ 十大KPOP MV 排行榜

十、ITZY "WANNABE"

九、 EVERGLOW (에버글로우) - DUN DUN

八、Apink 에이핑크 덤더럼(Dumhdurum)

七、BTS (방탄소년단) 'Dynamite'

六、BTS (방탄소년단) 'ON'

五、BTS (방탄소년단) 'Black Swan'

四、IU(아이유) _ eight(에잇) (Prod.&Feat. SUGA of BTS)

三、BLACKPINK - 'Ice Cream (with Selena Gomez)'

二、BLACKPINK - 'How You Like That'

一、BLACKPINK – ‘Lovesick Girls’

冇izone一定造假

本排行榜公平公正
絕對唔會學Mnet咁造假囉

甩色girl